李卓人關注口號會否涉罪 岑子杰：由政府定義分裂國家

全國人大會議將審議有關香港維護國家安全的決定。

民陣召集人岑子杰說，過去半年不經立法會通過的《蒙面法》及「限聚令」，均對香港造成極大傷害，打擊出來發聲的市民，而且法例模糊不清，成為警方濫權的工具，未來若由政府公布港版國家安全法，有關的「分裂國家」等的定義，均由政府決定，擔心政府會立一條傷害港人的法律。

支聯會主席李卓人表示，中共的做法是撕毀「一國兩制」的假面具，他指出國安法本來就是以言入罪的「萬能Key」，他關注支聯會的口號，例如「建立民主中國」等，會否涉及顛覆國家政權罪。

李卓人又說，日後支聯會支持內地維權運動，若內地維權人士被控顛覆國家政權罪，支聯會會否涉及煸動顛覆國家政權罪，質疑罪名從來都是由中共定義。

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

收皮啦，仲建設民主中國？
香港自己都搞唔掂呀，中國

打倒共產黨